有冇人aos仲未扣信用卡數

+1

入定錢入去俾佢扣

機巳取，$未收

過左幾日都未扣

點會漏咗你

唔使擔心
之前有人都試過開心左成個月
以為有免費機用

最後月結單上面見到有

快啲買其他野，cut咗張卡咪得